[
    {
        "id": 1654,
        "question": "Bir şeyin umulduğundan az olduğu yargısına varmak, az görmek, az bulmak",
        "letter": "A",
        "answer": "Azımsamak, azımsama"
    },
    {
        "id": 1788,
        "question": "ÖNÜNDEKİ GENİŞ BIÇAKLA TOPRAĞI SIYIRIP KALDIRAN, TEKERLEKLİ VEYA PALETLİ BİR YOL MAKİNESİ",
        "letter": "B",
        "answer": "Buldozer"
    },
    {
        "id": 159,
        "question": "Kazanmak, cebine indirmek, çalmak",
        "letter": "C",
        "answer": "ceplemek, cukkalamak"
    },
    {
        "id": 1543,
        "question": "Tahta kepçe, çemçe",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çömçe"
    },
    {
        "id": 1402,
        "question": "Üniversitelerde bir fakültenin yönetiminden sorumlu profesör",
        "letter": "D",
        "answer": "Dekan"
    },
    {
        "id": 562,
        "question": "Çeşitli renk ve büyüklükteki karelerden oluşan (desen veya kumaş)",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekose, Ekoseli"
    },
    {
        "id": 229,
        "question": "Tanıtma filmi",
        "letter": "F",
        "answer": "fragman"
    },
    {
        "id": 581,
        "question": "Tek kürekle suda yürütülen geleneksel bir Venedik aracı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gondol"
    },
    {
        "id": 1158,
        "question": "At yetiştirilen çiftlik",
        "letter": "H",
        "answer": "Hara"
    },
    {
        "id": 1962,
        "question": "BİR KONU HAKKINDA KARŞI TARAFTAN ALINAN NEZAKET GÖSTERGESİ İZİN, DESTUR",
        "letter": "İ",
        "answer": "İCAZET"
    },
    {
        "id": 811,
        "question": "Üflemeli çoban çalgısı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaval"
    },
    {
        "id": 1107,
        "question": "Hanigillerden, Akdeniz ve Ege'de yaşayan lezzetli bir balık, kaya hanisi",
        "letter": "L",
        "answer": "lahos"
    },
    {
        "id": 1892,
        "question": "Bilgisayarın telefon hattına bağlanarak internete bağlanmasını sağlayan aygıt",
        "letter": "M",
        "answer": "Modem"
    },
    {
        "id": 336,
        "question": "Ortak bir özellik gösteren kimselerin bütünü, popülasyon",
        "letter": "N",
        "answer": "nüfus"
    },
    {
        "id": 1514,
        "question": "Yüzeyi ışığa karşı duyarlı bir madde ile kaplı kâğıt üzerine, kalıptan çekilmiş resim kopyası",
        "letter": "O",
        "answer": "Ozalit"
    },
    {
        "id": 361,
        "question": "Bir şeyin nitelik veya nicelik bakımından değeri olma durumu",
        "letter": "Ö",
        "answer": "önem"
    },
    {
        "id": 666,
        "question": "Ressamların boyaları üzerine dizerek fırça ile karıştırdıkları elde tutulan levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet"
    },
    {
        "id": 1645,
        "question": "Aynı amacı güden kimseler arasındaki çekişme, yarış",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekabet"
    },
    {
        "id": 1050,
        "question": "Sebze, meyve vb. satmak için kurulmuş, eğreti, derme çatma dükkân",
        "letter": "S",
        "answer": "Salaş"
    },
    {
        "id": 1679,
        "question": "Ulusal ve uluslararası bir yarışmada ilk dereceyi alan, birinci olan kimse veya takım",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şampiyon"
    },
    {
        "id": 440,
        "question": "Herhangi bir konuda verilen gizli bilgi",
        "letter": "T",
        "answer": "tüyo, tüyo verme, tüyo vermek"
    },
    {
        "id": 1066,
        "question": "Dik ve derin yamaç",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçurum"
    },
    {
        "id": 1468,
        "question": "Güvercinlerden, korularda yaşayan, eti için avlanan, boz renkli bir kuş (Streptopelia turtur)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üveyik"
    },
    {
        "id": 485,
        "question": "İnsanların kanını emdiğine inanılan yaratık",
        "letter": "V",
        "answer": "vampir"
    },
    {
        "id": 1501,
        "question": "Parmağa geçirilen genellikle metal halka",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüzük"
    },
    {
        "id": 499,
        "question": "Zor kullanarak ele geçirme",
        "letter": "Z",
        "answer": "zapt, zapt etme, zapt etmek"
    }
]